cheer up babe ~ 爆四 鏗哥 ~

聽到 twice 一眾 bb s 幫我打氣

笑匠

收嗲啦